//Initial Release

Logo Font http://www.dafont.com/timeburner.font?text=matterial

- Header Logoyu tamamla
- Dinamik olan renkleri bir araya getirmeyi unutma inline css şeklinde şimdilik bir css dosyasında biriktirebilirsin.